有冇試過日本旅行用docomo卡？

上次去大阪用左docomo既4G卡，點知係超龜速 ，今次去沖繩又俾佢伏左 各位有冇用過？

OKAMOTO 就用過

機場買，好快wor 係咪買咗限速版？

有分？淨係知 8日2GB 4G+無限3G流量

[LIHKG 獨佔] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包

呢張係咪75 蚊嗰張 我覺得ok wor

而家係大阪用緊，極速
8日無限
鴨記買既，就算同樣8日無限都有2種，
有一種平d既係連第個server再駁去docomo server，會好唔穩定
貴d既直連docomo server
用左4日，日日都好快好順

我係淘寶淘 50幾人仔

原來係咁

呢兩種點分呀ching?

去沖繩同大阪都係呢隻
沖繩用慢到飛起但大阪幾順下
通常都係用到咁上下就會限

有

幾錢左右？

用過8日2gb 4g
網速好快完全冇問題
不過我買90蚊

之前鴨記買左張4g4gb 8日
$85 好撚順 順到臨尾同屋企人開whatsapp傾計都得

Active
JP server active 果張用過好stable 好快wo

淘寶

笑撚死我咩你老味

落地一用即慢
俾佢伏左兩次下次買其他算

買左幾錢一張？嚟緊都會買

TB買過3-4次，白卡，從未試過龜速。